《孫子兵法》兵無常勢，水無常形

毅進仔讀唔成書所以做狗，所以各位手足作戰之餘都請多d閱讀好好充實自己，比d心機練體能，文武雙全先係最型。

經過尋日淘大一役，真心希望各位唔好比所謂「角色」限制自己，勇武都識智取，和理都應該要識保護自己，與其互相指罵，不如諗下點樣可以將自己既功能發揮得最好。

連登係呢埋運動中咁成功，就係因為有文有武既手足互相配合。
當對家改變策略，我地呢邊都應該好好部署下，重整旗鼓。

兵無常勢，水無常形，能因敵變化而取勝者，謂之神。

大家可以參考下《孫子兵法》，集思廣益。《孫子兵法》由春秋時期孫武所作，係兵家最早既一部兵書，亦都係兵書戰策既鼻祖之作。

最後，個人絕對認同「勇武」（你我個username都知），見到勇武手足不斷進步真心覺得你地好型 但要記住，「不戰而屈人之兵」，作戰唔應該以捨身救國為目標，係要諗辦法用最少既代價換取對方最大既傷害。

推

好post冇人推

推，孫子應該想彈返起身鬧我地

推

呢場運動係咪壽終正寢？

要抵制人民日報廢嗡，我哋需要有相應嘅評論文章

［熱門唔該］冇人講監控燈柱查到啲咩

[學術研究]水馬

和理非奇招: 寄信輸出革命2

其實有冇善良嘅黑社會？即係企喺我哋依邊

有冇人想喺狗隻招募日做現場宣傳？

好波

2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

用兵之道，變化萬千

有陣時嗰啲防暴撤退，突然之間衝番出嚟拉走啲手足咁都係其中一個戰略

西方軍事戰術有用到，只係好多時大家一見對方退就跟住追，冇衡量過先中晒伏。
「用間篇」都好實用，學會唔用都唔好咁易被離間。

我發現長文都無咩人睇
身為P牌仔我連文都無得推

呢個好Post!!! P仔推唔到但幫手留言！

其實我覺得勇武有不斷進化

我只係希望大家願意接受改變，唔好太留戀過去成功既方法，佢地變我地都應該變

古人智慧一早係晒度
推！！！！

推到全部人睇兵法

推

只有一個方法可以有效打擊藍屍

我相信前線手足既智慧
和理非都係時候諗下自己可以做啲咩，唔好每次都等勇武，自救都好重要。

好肯定侵仔都一定有睇孫子

加油

連登近排太多罵戰post
我地每個人都應該自己檢討下有無比敵家帶動左，大家而家應該諗下自己有咩可以做，點樣變陣去迎戰，有好橋就講出黎比大家參考。